Title: La caricatura
Date: 2006-12-03
Category: altro
Slug: la-caricatura
Author: Karim N Gorjux
Summary: Dave, finalmente ecco a te la famosa caricatura che avevamo fatto a Palanga. Te sei troppo viscido, io sembra che ho 4 anni... giù di li..Se vuoi il file originale, vai su[...]

  
[![](http://static.flickr.com/107/313315119_039b654234_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/313315119/ "photo sharing")  
  
Dave, finalmente ecco a te la famosa caricatura che avevamo fatto a Palanga. Te sei troppo viscido, io sembra che ho 4 anni... giù di li..  
  
  
  
Se vuoi il file originale, vai su "All Sizes" in flickr :-)  
  
  
  
Ma perchè ho bloggato sta cosa? :D



